沙田公屋netvigator 12月完約，求報價

考慮緊一係轉 i-cable 1000M $98x12個月(好似) 連優嘗組合 ;

一係續約netvigator ，佢淨係開 1000M $138x24 連nowtv基本(廢)台同新聞+直播台，可加$88開多兩個nowtv組合。

有冇更加筍既plan？如果想續netvigator，係咪都要交左cut form先至會有筍plan？

HKBN HGC得100M不考慮

如果想續netvigator，係咪都要交左cut form先至會有筍plan？

如果想續netvigator，係咪都要交左cut form先至會有筍plan？

如果想續netvigator，係咪都要交左cut form先至會有筍plan？